{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493587",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "무영쌈밥정식 오목천점"
    },
    "text": "ムヨン·ジャンオモクチョン店\\n\n京畿道水原市勧善区梧木川洞372-5\\n\n韓国料理 - 一般的な韓国料理である「ムヨンサムパプ定食」は、10:00から22:00まで営業しており、名節も営業しています。 食堂は100席になっており、部屋は1つだけあります。 \"ムヨンサムパプ定食\"ではサムパプ定食が楽しめます。 基本定食としては、生サムギョプサル、鴨ロース、豚トロ定食があり、特選定食としては済州サムギョプサル、燻製鴨、牛バラが用意されています。 このように様々な肉を選んでボリュームたっぷりの野菜包みご飯定食を楽しめます。 魅力的な味を持つ\"ムヨンサムパプ定食\"は水原グルメ店として有名ですので、一度訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "この店の住所は京畿道水原市勧善区梧木川洞372-5です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の定食は何種類ありますか？",
            "answer": "この店の定食は生サムギョプサル、鴨ロース、豚トロ定食などがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の特選定食は何がありますか？",
            "answer": "この店の特選定食は済州サムギョプサル、燻製鴨、牛バラがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "この店の食堂には100席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には部屋はありますか？",
            "answer": "この店には1つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "この店は名節の時でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この店は名節の時でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "この店のおすすめメニューはムヨンサムパプ定食です。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な味は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的な味はボリュームたっぷりの野菜包みご飯定食です。"
        },
        {
            "question": "この店は水原のグルメ店として有名ですか？",
            "answer": "はい、この店は水原のグルメ店として有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 308
    }
}